[NBA一線]鷹隊咁勁點解紅唔起！？

前聯盟第1中鋒猴

德國籃球第2人金毛仔

聯盟top5 大前米殺堡

咁勁，點解紅唔起?

冇3分

有5分

仲有個攝腳狗

Josh smith

去左冰???

仲有鼻屎魔

偉大既🇨🇳

因為有你呢d垃圾支持囉 廢閪賤種狗